解開心頭的枷鎖 路更廣

.......

你邊度壞左

乜

個腦

點解會

因為呢個世界嘅錯